\section{Aufgaben der letzten Besprechung}
\begin{description}
	\item[Literaturrecherche Grundlagen] \hfill \todoperson{Beatrice} \fullcheck
	\item[Literaturrecherche Generierung] \hfill \todoperson{Katja, Beatrice} \fullcheck
	\item[Algorithmus Generierung] \hfill \todoperson{Katja, Beatrice} \fullcheck 
	\item[Erste Version der Testumgebung fertigstellen (QS, M)] \hfill \todoperson{Beatrice} \fullcheck
	\item[Betreuergespräch] \hfill \todoperson{Katja, Beatrice} \fullcheck
	\item[Wochenbericht] \hfill \todoperson{Katja, Beatrice} \nocheck \\Auf nächste Woche verschoben, da kein vollständiges Konzept für die Generierung ausgearbeitet wurde
	\item[YouTrack] \hfill \todoperson{Katja} \fullcheck
	\item[Protokoll] \hfill \todoperson{Beatrice} \fullcheck
	\item[Nächstes Treffen] \hfill \halfcheck\\ Verschoben auf Dienstag, den 02.11.2021
\end{description}

\section{Beschlüsse und Anmerkungen}
\begin{description}
	
	\item[Meilenstein Testumgebung aufsetzen] \hfill \\ Der erste Meilenstein wurde erfolgreich erreicht. Generierte NEAs können durch die Verwendung des Plugins GraphViz und die Generierung von DotFiles direkt in der Testumgebung gezeichnet werden. Die Auflistung der Eigenschaften in Textform war bereits zuvor möglich.
	
	\item[Besprechung mit Betreuer]\hfill \\
	Aufgekommene Fragen wurden mit dem Betreuer besprochen (siehe Protokoll 5).
	
	\item[Konzept für die Generierung] \hfill \\ Als Erweiterung oder Alternative der Methode zur Generierung von Graphen über Bitstreams wurde die Erstellung und Speicherung von NEAs über Matrizen vorgeschlagen. Über diese kann die Isomorphie von NEAs und damit die echte Anzahl generierter Automaten besser überprüft werden. Es ist dabei zu beachten, wie sich eine Generierung mithilfe von Matrizen auf die Verteilung von NEAs mit bestimmten Eigenschaften auswirkt. 
	
	\item[Form des Wochenberichts] \hfill \\ Der Wochenbericht soll aus Gründen der Übersichtlichkeit nach Themen und nicht nach Daten sortiert werden. Pro Thema sollen neuen Erkenntnissen ein Datum weiter zugeordnet werden
 
\end{description}
\section{Qualitätssichernde Maßnahmen}
Besprechung möglicher auftretender Risiken und Absicherung der Qualitätssichernden Maßnahmen 
\begin{description}
	\item[Review und Dokumentation] \hfill \fullcheck\\
	Der nächste Sprint wurde gemäß des Zeitplans geplant und alle Beschlüsse dokumentiert. Der aktuelle Zeitplan kann eingehalten werden. Der Meilenstein wurde fristgerecht erreicht.
	%Überprüfung und ggf. Anpassung des Zeitplans und der Meilensteine. Dokumentation des aktuellen Stands und detaillierte Planung des nächsten Sprints.
	\item[Risikoanalyse] \hfill \fullcheck \\ 
	Keines der Risiken stellt momentan ein Problem dar.
	%wöchentliche Analyse der definierten Risiken. Frühzeitiges Erkennen und Bekämpfen aufkommender Probleme.
	\item[Teamarbeit] \hfill \fullcheck \\ 
	Als zusätzliches Mittel zur Zusammenarbeit wurde das Plugin Code Together in Eclipse eingebettet, welches Pair Programming ermöglicht. Absprachen haben gut funktioniert und beide Mitglieder sind auf demselben Stand.
	%Pair Programming wo dies sinnvoll ist, Teilen von Erkenntnissen und Abgleichung des Wissenstands. Korrekturlesen der schriftlichen Ausarbeitung des jeweils anderen.
	\item[Testen] \hfill \fullcheck \\ 
	Die Testumgebung wurde vollständig implementiert. Tests der Algorithmen sind bisher nicht notwendig.
	%Durchführung von Unit-Tests und Integration-Tests. Implementierung und Nutzung einer Testumgebung (Nutzeroberfläche) zur Darstellung von Ergebnissen.
	\item[Rücksprachen mit dem Auftraggeber] \hfill \fullcheck \\ 
	Ein Treffen mit dem Betreuer wurde durchgeführt, Fragen geklärt und der Zugang zu GitLab gewährt.
	%Regelmäßige Besprechungen mit dem Betreuer, um den aktuellen Stand mit den Erwartungen abzugleichen und Missverständnissen vorzubeugen.
  
\end{description}

\section{Aufgabenverteilung und weiteres Vorgehen}
\begin{description}
	\item[Literaturrecherche Generierung] \hfill \todoperson{Katja}\\Genaue Recherche der Möglichkeiten zur Generierung mithilfe von Bitstreams und (als Erweiterung) Matrizen. 
	\item[Literaturrecherche Isomorphie] \hfill \todoperson{Beatrice}\\Genaue Recherche der Möglichkeiten zur Prüfung auf Isomorphie bei NEAs. 
	\item[Algorithmus Generierung (M)] \hfill \todoperson{Katja}\\Festlegung auf ein oder zwei Konzepte zur Generierung von NEAs mit Matrizen oder Bitstreams. Implementierung dieses Algorithmus. 
	\item[Implementierung Isomorphie] \hfill \todoperson{Beatrice}\\Festlegung auf ein oder zwei Konzepte zur Prüfung von NEAs auf Isomorphie. Implementierung dieser Methoden.
	\item[Datenbank \& Statistiken] \hfill \todoperson{Katja, Beatrice}\\Erstellung einer Möglichkeit zur Sammlung von Daten zu generierten Automaten in einer Statistik. Dies soll den Vergleich verschiedener Methoden ermöglichen.
	\item[Ergänzen der Quellen in Citavi und Sheets] \hfill \todoperson{Katja, Beatrice} \\Neue Quellen und Bücher in Citavi bzw Google Sheets aufnehmen.
	\item[Wochenbericht] \hfill \todoperson{Katja, Beatrice} \\Erstellung eines Wochenberichts mit Erkenntnissen, Anmerkungen und Quellen zur Übersicht für den Teampartner und die spätere Erstellung der Studienarbeit.
	\item[YouTrack] \hfill \todoperson{Katja}\\Erstellung der Tickets für den nächsten Sprint
	\item[Protokoll] \hfill \todoperson{Beatrice}\\Aktuelles Protokoll verfassen und abschicken 
	\item[Nächstes Treffen] Sprint Planning \& Review am Sonntag, 07.11.2021 um 9 Uhr 
\end{description}


